加密貨幣期貨討論區

依家玩緊ethusdt
有冇人玩其他？

幾倍？

20x

玩50x啦

玩長期5x

已經係290果陣入左

尋晚short 左 今日fatfat